拍拖之後無曬朋友個啲真系得啖笑

大把藉口，又要講到好似系啲朋友問題......明明係自己處理得唔好

多數呢類視愛情如命
或者
少拍拖經驗先咁

系你老母